(南部美豬之日常)日本少棒隊被種族主義者於twitter上咒罵

成班鄉下佬撈耶撚的怪胎,明明就係你自己唔夠打,唔係點會mercy rule完場